hi 淡友 （373）

跟唔足布神指示的小薯

吉倉保平安

去隔離……thx

吉過 檢討下今個星期做咩輸

一個月前都無見過你

去睛巴度……thx

去隔離……睛巴個 373 度……thx

post去得快je
我有同好多巴打傾過計
不過佢地記唔記得我就唔知